日本人元旦會打108次鐘淨空慾望，我建議香港人應該打108次丁黎慶祝元旦

Hj2q 賓周都損 108q會唔會見骨？

有骨咁恐怖嫁咩

咁認真做咩

幫108個男人打丁

忘記了貼j圖